有冇人喺呢個時候聽返鄭秀文啲歌

見到佢真係好慘
30幾年搞到咁
今朝早突然間有感而發聽佢啲歌
見到網上有人將許志安啲碟低價買出去或者送出去
真係抵佢死
可能有啲野真係命中注定
雖然佢想當年個格係有啲差
但係佢都改左好多
同埋嗰時候係因為佢要求高所以先咁樣
佢個人咁專一
希望佢冇事啦
演唱會都唔知點搞 都唔知佢哋會唔會離婚
馬明係慘 不過冇佢咁慘囉

你覺得佢個演唱會搞唔搞得成
同埋佢哋會唔會離婚